其實香港有咩地方啱一個人去

喺屋企好悶啊啊啊啊啊啊啊啊啊

見到有啲partyroom for1人
完全唔知同喺自己屋企有咩分別

Wtff 係咪想租ps4玩

玩幾個鐘就要收皮 真係想玩不如自己買部

有冇一人k房

唱k自己屋企都得喎

k房唱得有feel啲

戲院、行山（家樂徑）、cafe

我覺得屋企唱爽過k房 不知幾正
喺k房唱成日驚比出面啲姐姐聽到
行出去會笑9我

行山好熱
有咩cafe推介？

We the People Support the Ban on WeChat and TikTok

好似仲有4日，各位記得簽下

大把黃cafe

其實cafe除咗食野飲野都悶悶地
係咪我太挑剔了

帶本書去睇、無人嘈你
行誠品行下坐下都一日
買本數獨玩、三四十蚊都玩到幾個鐘

西半山

海防博物館

廁所

係咪屯門嗰邊嗰個

便秘聖地

有咩玩

筲箕灣

你應該先講自己想一個人做乜就真，鍾意戶外活動定點，否則其實所有嘢都可以自己做啊，行山游水露營食飯行街行博物館天文館水族館去遊樂場去網吧甚至去酒店開房都可以一個人。

好似係鯉魚門/油塘附近

仲lum倒附近有 電影資料館

荃灣南豐砂廠 都不錯上星期同人去過黎

大澳玩貓

行山、踩單車

平日去walk in應該得,睇你夠唔夠薑

有咩方法可以唱得放又嘈唔到隔離
成日都驚比隔離投訴

屋企隔音好
點唱出面走廊都聽唔到

去西貢行下 潛下水敢

冇邊個地方唔岩一個人去
你ok就ok 架啦
唔好自己限制自己

決定聽日夜晚自己一個去睇戲

自己睇戲好爽 坐到尾再慢慢睇住啲心走唔洗趕

諗住睇幻愛

有次比隔離拍門叫我靜d就唔敢唱

唔好太傷心
可能佢妒忌你歌聲好過佢姐

sor9 我而家覺得睇戲簡直係入門級 見過女仔都會一個人睇
試過一個人去食放題 set架自拍 去迪迪尼未

btw而家限一半入座率 兩個兩個隔開 買單位即霸埋隔離幾個位 後排仲霸曬成行

試過晒
去迪迪尼玩機動遊戲一個人排快好多
遲啲想一個人旅行

其實一個人去旅行先會force到你做曬以上嘅list
去咗第一次就會上癮

富士

想去 等武漢肺炎完咗即刻book機票

但我想解決咗當下需要先
忍咗9個約已經好悶啦
巴打有冇咩好推介

富士 建興

叫雞

我都唔知啊 香港真係好悶
好玩嘅差唔多10歲前都去過晒

富士山？

雞煲比較有興趣